深夜聽住大塚愛真係享受

我個名

依首都算係我最鐘意佢嘅歌之一

中學回憶
金魚花火真係好正

最鍾意 烏雲之歌 珍愛

痴線 連登竟然會有愛嬸嘅post
Btw都算半個fans 但新出嗰首私真係唔識欣賞

星象儀

中學回憶呀

金魚花火

水母流星

條片話咁快無左

係咪舊登貓波

星象儀有鬼故

記得有個live去到中間「⋯煙花」嗰句真係放咗個煙花出嚟 好靚

深夜大塚愛鋼琴系列

演唱會試過 但係live我唔記得有無

Yes 果個live百看不厭

以前好鐘意

呢個?

love兔

條片個封面隻cd係咩嚟
有冇名？

More

呢個標題麵有返咁上下歷史

哦⋯
係咪佢死鬼男朋友嗰個？
其實幾touching

フレンズ

係喇
睇完再睇下面呢條 成件事即刻流咗好多

當年（即係上年）偶然聽到櫻桃 真係loop咗百幾二百次 無誇大
唔知有咩咁好聽 但就係好上腦

唔係官方出品黎
係某個fans將愛媽既自彈live精選出黎
我都無檔

THANKS
真係中學聽到依家

細個買左好多碟

回憶😭😭

大塚愛用真名上網無人信

有問必答

仲有冇咩冷門歌推介

夏空
星くず
しゃぼん玉

幾時黎香港開love is born

金魚花火 星象儀

9月黎日比谷搵我

高登歷史post 留名

唔知呢首冷唔冷 但如果唔講星象儀 櫻桃 水母流星呢啲嘅話我鍾意甘えんぼ同曇り空

tears

除左上面個幾首
個人推薦：
扇子
Always together
HEART
雨色パラソル
キミにカエル。
5:09 am
羽ありたまご (06Love is Born live ver.)
雨の中のメロディー
帰り道

低form成日聽